(雙推介) 本人平時聽開歌的(超高質數歌推介)+ 咁岩睇到個勁型棒日本廣告

歌

廣告

屌你老母 炒車啦

推

收皮啦樓主我屌你老母啊

支持

你個良字冇左點

係我知